呢幅圖代表左港女正宗表情

成日西口西面

波我地冇嫁.gif